兩個男仔打打下排球做埋d咁既野

好正

More

True love

做咩會錫

閪面走過來隻抽嗰時後面啲人係咁笑就知friend底玩嘢啦

根本係抄星爺同隊穿祥